大家有冇試過鼻塞刷牙?

真係好撚辛苦 有一種窒息嘅感覺 仲要一路刷一路用口呼吸